{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 마레풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合は事前にペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は確認する必要があります。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設を毀損したり紛失した場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、別に指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 期間未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ご利用の際、個別バーベキューを利用する場合、4人基準で3万ウォンであり、追加人数につき2万ウォンが追加され、当日現地にて決済します。 また、プールはお湯とぬるま湯を無料で利用でき、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がある場合は事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に宿泊する場合は確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールを守らなかった場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設を毀損したり紛失した場合は損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、別に指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約金額が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "期間未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用料金やプールの利用方法について教えてください。",
            "answer": "個別バーベキューを利用する場合、4人基準で3万ウォンであり、追加人数につき2万ウォンが追加され、当日現地にて決済します。プールはお湯とぬるま湯を無料で利用でき、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 530
    }
}